想買部平板比母親 求介紹

7吋左右
an系統
~2000筆直

iPad

有無an系統介紹

平板都係買返iPad喇
買an板煩死自己